{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077402",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "본가육개장 본점"
    },
    "text": "江原道特別自治道洪川郡洪川邑年俸お互い2道7番地に位置したレストランは、平日は午前11時から午後8時まで運営しており、準備時間は3時から5時までの所要されます。ただし、毎週日曜日は休みです。土曜日には午前11時から午後2時まで運営され、毎週日曜日は休みです。メニューには多様なユッケジャンスープ餃子チョンゴルがあります。1人前に注文可能なユッケジャンスープ餃子チョンゴルは13,000ウォンです。伝統ユッケジャンスープ、辛いユッケジャンスープ、ユッケジャンカルグッス、スンドゥブ(純豆腐)、ユッケジャンスープ、餃子ユッケジャンスープ、骨の餃子のスープ、白いユッケジャンスープ、蒸した餃子(五分五分、肉だけ、キムチのみ)、子供ユッケジャンなど多様なメニューがあります。価格はユッケジャンスープ餃子チョンゴルが13,000ウォンであり、伝統ユッケジャンが10,000ウォン、辛いユッケジャンが10,000ウォン、ユッケジャン、カルグッスが11,000ウォン、スンドゥブユッケジャンが11,000ウォン、餃子ユッケジャンが11,000ウォン、骨の餃子スープが10,000ウォン、白いユッケジャンが9,000ウォン、蒸した餃子(五分五分、肉だけ、キムチのみを)が6,000ウォン、子供ユッケジャンが6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレストランは江原道特別自治道洪川郡洪川邑年俸お互い2道7番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間はいつですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は平日は午前11時から午後8時まで、土曜日は午前11時から午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休業日はいつですか？",
            "answer": "このレストランの休業日は毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの準備時間は3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューにはユッケジャンスープ餃子チョンゴル、伝統ユッケジャン、辛いユッケジャン、ユッケジャンカルグッス、スンドゥブ(純豆腐)、ユッケジャンスープ、餃子ユッケジャンスープ、骨の餃子のスープ、白いユッケジャンスープ、蒸した餃子(五分五分、肉だけ、キムチのみ)、子供ユッケジャンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンスープ餃子チョンゴルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケジャンスープ餃子チョンゴルの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "伝統ユッケジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "伝統ユッケジャンの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いユッケジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いユッケジャンの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンカルグッスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケジャンカルグッスの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブユッケジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンドゥブユッケジャンの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子ユッケジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "餃子ユッケジャンの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨の餃子スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "骨の餃子スープの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白いユッケジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "白いユッケジャンの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蒸した餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "蒸した餃子の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供ユッケジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "子供ユッケジャンの値段は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 615
    }
}